發現出黎抗爭既中學生好多都讀band1

包括比槍射o個個小朋友

爛仔咪大部分都諗住果樣考入黑警好威威

乜水黎

Band3 正一垃圾

係band 1/高學歷既你會特別去記住姐

人地band 1中學就識出黎發聲 band3 d垃圾仲混混沌沌咁

不用分那麼細 大家都是手足

唔關事
樹大必有枯枝
只不過band3多150係真

你睇大坑東 最出名做人縺既都係上智銘賢 匯基呢？協同呢？次一等

分化撚

岳巴都係band3畢業，點睇？

屌你老母啦分化
各種義士都有
有band1中學生有band 3中學生有大學生有煙友有紋身有呀叔有呀婆樣樣都有

唔係講笑 我印象中既band3學生就係飲喜茶玩抖音個堆
不過唔可以一碌鳩打一船人 總有醒目仔女

不推文

Band 3讀完直入毅進做狗

頭盔：唔係話全部，只係比例會高d

你又睇下d 高官/親中既撚樣幾多係名校出黎？

好地地分做人定做狗咪幾好囉
又做乜撚野要分band 1 band3啊？

band幾只係代表你小6果時讀書有幾叻
band3一樣可以有民族意識強嘅人

==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

勿分化

低質分化
不推文

其實你地應該勤力D讀埋佢,然後去報效國家,入NASA入西點,滅咗支納粹造福人類. 香港有無得救係睇班大人有無醒悟, 歐美都開晒綠燈比你地啦.